6800XT 去哂邊？

一係冇貨
一係炒貴2000 仲要連機砌食骨

出貨出得仲少過n記

冇貨賣就咪撚聲大大喇
乜鳩PU都冇

TSMC產能不足

根據推算
AMD 第四季收到15萬TSMC 7nm
當中8萬比PS5 4萬比Xbox
只有3萬分比cpu+gpu

你覺得可以有幾多張6800XT?

apple整A12 A13要幾百萬產能 話要就有
AMD等到產品發售都係得15萬

係今年零舍少卡定年年都咁

關於 PS5 今年度（2020 年 4 月~2021 年 3 月）的銷售量目標，十時裕樹指出，「目標為超越 PS4 開賣首個年度的 760 萬台銷售量」。

你個數據點得黎，
淨係PS5都一定唔會得15萬塊咁少啦

一塊7nm wafer 成本都一萬，你覺得切到幾多粒ps5 die

一塊可以切200部PS5 出嚟（？呢個唔係確定數字）
唔係1=1

Wafer ≠ die
一塊wafer 可以切到好多 die出嚟
而且佢踢咗華為出嚟之後 蘋果係獨佔左TSMC 5nm所有產能 唔似7nm 同時要供應 PS5 Xbox 幾代CPU 同GPU

而且TSMC 7nm 喺同時供應好多客戶
唔係淨係AMD

由礦卡個年(2018)開始已經咁啦
起初賴無預整咁多(intel都好似有咁賴過)
卡就兩間都賴礦潮 後尾仆街啦，amd就成堆rx570買卡送驚大特價(高位3000最後賣990)

今年就真係乜都可以賴武肺啫，不過蹲慣硬件野就知d廠係擺到明玩饑渴行銷比班傻尻炒兩炒再砍到一頸血先架啦，睇開d

3080都傳話礦工搶好多貨先咁缺

搶都搶20系卡啦

我都係想打吓機啫

可能講緊晶圓，晶圓可以切好多粒晶片，不過我都唔知消息真假